---
title: "bewakingjapanstheater"
date: 2019-07-24T13:47:26Z
draft: true
status:
unid: f2ff78ea-bd66-4ab9-a0a5-8de6587978a8
componenten:
- dapaudio-pm160
- ecler-eca120
- hikvision-ds1272zj110
- hikvision-ds2cd2125fwdis
- hikvision-ds7600nik1
- iiyama-tf2234mcb5x
- koenig-knmsf10
- pharos-tpsbb
- qsc-acs4tbk
- qsc-adc4tbk
tentoonstellingen:
experiences:
- japanstheater
attachments:
- title: 
  src: 
- title: 
  url: 
---

<!-- Voeg een overzichtsafbeelding of blokschema toe -->

## Functionele omschrijving

<!-- Voeg hier een functionele omschrijving van de interactive toe -->

<!-- Voeg indien beschikbaar een tijd-volgorde-toestands diagram toe -->

## Technische omschrijving

<!-- Voeg hier een blokschema toe -->

<!-- Voeg hier een technische omschrijving toe -->

Deze interactive bestaat uit de volgende componenten:

{{< pagelist componenten >}}

## Configuratie

<!-- Voeg hier een overzicht van handmatig ingestelde parameters toe -->

<!-- Voeg hier een verwijzing naar de configuratie in Ansible toe -->

## Handleidingen en procedures

<!-- Voeg hier verwijzingen naar gebruikers- en beheerdershandleidingen en
procedures toe -->

## Known issues

<!-- Voeg hier known issues toe -->

Op dit moment zijn er geen known issues bekend.

## Afspraken en verantwoordelijkheden

<!-- Voeg hier een overzicht van verantwoordelijken en afspraken omtrent de
interactive toe -->

### Contact

<!-- Interne contactpersonen -->

### SLA

<!-- SLAs (met link naar Topdesk) -->

### Bouwer

<!-- Naam bouwer interactives (met link naar Topdesk)-->

### Ontwerper

<!-- Naam ontwerper interactives (met link naar Topdesk)-->

## Bijlagen

{{< pagelist bijlagen >}}
